10月18日開始，大家正式食瀝青雞，瀝青豬，飲瀝青水

新屋嶺有間瀝青廠係我發現，所以我有責任跟到尾。

新屋嶺 瀝青化工廠 24號前 停止接受市民意見

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

明天 10月18號，城規會就會審理呢單野。

其實有少少失望，連登3千幾個正評，實際得千零個意見提交左。

不過，算啦，腥港人係咁，我明，呢單野都可以完美展示港共的制度暴力。就算有再多反對意見，我地都阻止唔到任何野。

城規會個架步係
香港北角渣華道333號
北角政府合署15樓會議室(1537室)

下午兩點半開會

有興趣既可以去旁聽，見証香港人正式食瀝青雞同瀝青豬同飲瀝青水既開始。

近排病左，做左一排CD ROM 。食藥都食到個人灰灰地，打呢篇野個陣，個心真係感到好無奈。

希望城規會明天可以被休會，唔係見到d雞肉都唔開胃。

P 牌推唔到，都唔想推，上來呻下就算。

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

Push

連登仔：wfc

Damn it

有啲咁嘅事~~
同你推

推爆

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

push

推
send封信都懶，個陣仲要有晒template，連登仔

屌 點解無人提過既

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

tui

新屋嶺
石棺案
瀝青廠

唔知有呢單野 sorry
推

推呀
不過唔係好知發生咩事 可唔可以解釋下

幫手推下

巴打加油
有能力同有心既人係寂寞既

加油

幫你推

幫推

呢啲好似無人理

推 ！！！！！！

推呀